有冇人覺得局勢好兩極

一種情況喺事情好快會向好，講緊可能係2-3個月後甚至更快；另一種係三，五都年都係仆街，走唔甩咁就一世

鬼叫你中共冇料扮四條同美國作對咩

相比起熱戰我更怕冷戰，引刀成一快好過陰乾

只係開始
香港引發導火線
支那肺炎燃料
戰螂外交助燃

仲有依家西方國家嘅示威，最後可能係咪都入支那數。現代珍珠港。

Between 導火線係林同佳。

香港引發導火線
支那肺炎燃料
戰螂外交助燃
美國騷亂引爆點

係一頂綠帽條女rip

向好？我睇唔到對香港嚟講有乜好

第一種，情況向好只係中共吹出嚟，做市做勢，假象，好快破滅，睇中共可以頂到幾耐，如果中共識利用今次武肺，西方經濟大幅下降的趨勢同搞到美國11月係中共登做總統的話。 中共可以玩足80年

第二種：衰幾年，走唔到就仆街，其實香港都衰咗幾十年，只會一直衰，搵唔到錢冇錢走佬果啲咪仆街。

對我嚟講最好係香港獨立，中共倒台，最壞係一國一制攬炒

不過最驚其實係維持現狀，香港繼續做支那白手套，全世界繼續搵人仔，國安法照立外資唔走

冷戰真係等到時同個孫一齊見證中國瓦解

叫新冷戰，你估流咩

不過今次係 獨裁政權 對 自由民主 + 歐盟食花生咁
依家已經開始不斷出招，2000年後其實都好小呢D國際大事件出現
2020年應該會係不得了的一年

同意，溫水煮蛙最仆街

主要睇侵哥連任

仲要有一個侵侵嘅總統，如果係希婆，出坦克都無人理。

二戰英法對德國都唔強硬啦，打到埋身先知死。唔係美國俾日本 偷襲出手，都無可能45 埋單。

陳同佳效應x武漢肺炎X中國戰狼外交X單邊主義trump